一人一樣溝水飲既野

唔想飲水 好淡
有咩有益又好飲

屌你老母留名

威士忌

利賓納

蜜糖

康鈣C

精

百事

又係你

益力多

溝完水

菜蜜
利賓納

水

符

鉛

冰

柚子茶

寶礦力

笑柒咗

花棋心